人權法不斷加辣，但好似加錯哂方向，咁樣係永遠嬴唔到

大專遊說緊制裁埋直系家屬，聽落好似好激奮人心

但如果大家真心想嬴，係咪應該遊說加入呢條「在202x年前實行真普選，否則取消關係法」呢？

以我所知，現時人權法只係要求積極推動香港2020年有普選，但完全冇寫過如果冇普選會有咩後果，簡稱，完全可以ignore。

加辣制栽埋直系家屬，的確係興奮。但如果想嬴，普選先係關鍵。點解呢個加辣方向完全冇人提及？

佢話每年會「調查」香港人權咩情況
有問題就考慮仲需唔需要關係法

可惜呢個唔係一個obligatory measures to push democratic reform

我tweet 左所羅門同佢講呢單野

同意請推，比遊說派睇到

推

@左所羅門，可惜我twitter得幾十個followers，勢力單薄，spread唔開佢

加辣應該係幫美國可以好有系統咁制裁香港？
應該有個評分制，例如發現有香港公司幫緊中共做野，半個月內冇香港政府的工作冇改善就制裁成個行業所有公司。

呢個又會唔會太detailed？

HK同US係互惠互利關系
制裁家屬係合法咁去防SPY
先例一開以後制裁埋中國人就易好多
愈多中國SPY受制裁咁佢地係外國既聲音就會弱左
咁以後對香港有利既BILL就會愈容易通過